一條友拎兩部手機玩怪物彈珠係咩玩法？

有冇毒到咁？

人地幫佢條女玩又話你知？

關你撚事

影到你？

當你玩街場遇過好多伏鳩你既傻閪日本仔 你就知單機刷蛋既重要性

咁點解唔一部手機算？

真心 關你撚事咩

真心
我而家影撚到佢個樣？

對腳好正

影唔影到樣都係一句
關你撚事咩
唔好乜鳩都影相放上嚟啦

單機刷蛋意思係自己幫自己刷 用兩部電話連機刷 但係由同一個人控制 唔係一部機刷蛋

有d粗囉

台版面連面刷究極、超絕、爆絕都必有一蛋
有得用兩部玩點解唔用?

當哩到Facebook

好心你收下皮啦臭酸毒撚
人地出街搭地鐵都要比你件毒撚放上黎連登
依家連打機都要比你放上黎
未撚出過街就唔好講出黎啦屌你老母
講撚到驚世大發現咁，笑撚死人咩死毒撚

我見過有們女仔拎2部電話玩勁舞團

邊緣人都唔得咩屌你老母

見到你呢條毒撚笑鳩人真係笑而不語

你理得人地，幾開打機未見過咩，你啱啱出世呀

認真答
2部機可以帶2隻極運
又唔洗比街場友伏

仲以為樓主專登整兩個箭咀指住部機

有時唔夠珠借分身，
前排都仲可以雙apps依家唔得
利申:雙機撚

樓主死全家

出現了